Adobe啲軟件更新唔到 求救！

首先我唔知點解有2個PS嘅新更新。仲要唔知點解有一個嗰更新正在取消都一直取消唔到。搞到另一個PS同AI都更新唔到。有冇人可以救下我

del再裝

再裝過之外係咩冇其他辨法。。

樓主叉左電先啦

叉了

強烈不滿adobe冇服務中心處理佢地軟件嘅漏洞！

樓主有冇用過ios嘅comp，佢係米InDesign啲frd嚟

Update左2020之後唔知點解會留左個2019版係度
都唔知del 唔del好

我又無事喎